考到車牌等幾多日先拎到牌

小弟本星期二下午考到棍van(2)車牌
今日(星期四)上午去長沙灣運豬署
電腦未有record 未拎得牌

問各位大大當年拎牌等左幾多日去就拎到
感激不盡

pish

大佬
合格佢比張野你
果張野寫名要7個工作天後先攞得

你師父或者職員正常會同你講7日後先拎得

我嗰次4日後攞到

想睇下各位大大有無三日嘅成功例子

膽博膽囉

識人三日 我五日

感謝各大大
小弟今日下午已拎牌
今日係考牌日後第三日